<resources>
    <string name="app_name">Bicifi</string>
    <string name="lbl_reach_25">Si logras menos de 25%</string>
    <string name="lbl_question_finances">Interrogante Financiero... Nivel Bicifi 1</string>
    <string name="lbl_reach_25_50">Entre 25% y 50%</string>
    <string name="lbl_dreamer">Soñador Financiero... Nivel Bicifi 2</string>
    <string name="lbl_reach_50_75">Entre 50% y 75%</string>
    <string name="lbl_executor">Ejecutor Financiero... Nivel Bicifi 3</string>
    <string name="lbl_reach_75">Más del 75%</string>
    <string name="lbl_leader">Lider Financiero... Nivel Bicifi 4</string>
    <string name="lbl_what_is_test">Que es Bicifi?</string>
    <string name="lbl_description_test">
        Test de salud financiera \n
        \n Le ayudaremos a mejorar sus finanzas  \n
        \n Acceder a base de conocimiento  \n
        \n No estará solo en su propio reto  \n
        \n Mejorará su autonomía financiera
    </string>
    <string name="lbl_challenge">RETO</string>
    <string name="lbl_description_challenge">Subir Nivel de Autonomia Financiera</string>
    <string name="lbl_percentage">% Puntaje</string>
    <string name="lbl_less_anciety">Reducir nivel Ansiedad Financiera</string>
    <string name="lbl_points">Puntaje $mocion</string>
    <string name="lbl_buy_membership">Comprando su membresia activara beneficios para lograr retos</string>
    <string name="lbl_Fremium">9 Días Gratis</string>
    <string name="lbl_fremium">9 Días Gratis</string>
    <string name="lbl_buy">Comprar</string>
    <string name="continue_with_google">Continuar con Google</string>
    <string name="continue_with_twitter">Continuar con Twitter</string>
    <string name="lbl_logo">Logo Bicifi</string>
    <string name="lbl_logo_google">Logo Google</string>
    <string name="auth_success_social_failed">Autenticación fallida</string>
    <string name="auth_success_social_network">Autenticación exitosa</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb520603308886525</string>
    <string name="lbl_title_app">"Puntaje de Autonomia Financiera "</string>
    <string name="lbl_subtitle_app">Retese usted mismo, duerma tranquilo ...</string>
    <string name="lbl_privacy_policy">Para continuar, tu estas de acuerdo con los términos de uso de Bicifi y confirmas que tu has leído la política de privacidad de Bicifi</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="accept">Aceptar</string>
    <string name="title_notification_pass">Permiso de Notificaciones</string>
    <string name="textNotification">Mauris pellentesque ut augue ut placerat. Curabitur blandit leo vel orci fringilla, et tempor massa dignissim. Donec pellentesque tortor vitae
        nunc porta bibendum. Duis tempus ullamcorper odio, ac vestibulum arcu suscipit ut. Proin sem purus, viverra eu sem nec, laoreet vehicula ante.
        Aliquam elit justo, molestie vitae varius interdum, gravida vitae ante. Nam consequat ultricies libero vitae lobortis. Etiam eget gravida libero.
        Nunc nec rhoncus magna. Integer sit amet mauris dui. </string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="title_profile">Perfil y Permisos</string>
    <string name="lbl_profile">Perfil</string>
    <string name="start_test">Iniciar prueba de autonomia financiera</string>
    <string name="tip_profile">TIP: Más servicios y beneficios si nos permite interactuar y saber donde vive.</string>
    <string name="textNotificationPass">Acepta notificaciones y tips vía email.</string>
    <string name="textLocationPass">Acepta reportar la ubicación de su dispositivo.</string>
    <string name="birthday">Fecha de nacimiento</string>
    <string name="family_rol">Rol familiar</string>
    <string name="education_level">Nivel de educación</string>
    <string name="year_experience">Años de experiencia</string>
    <string name="question">PREGUNTA #</string>
    <string name="lbl_description_last_question">Última respuesta</string>
    <string name="no">NO</string>
    <string name="yes">SI</string>
    <string name="title_question_emotional">Pregunta Extra Latido $mocional</string>
    <string name="lbl_description_last_question_emotional">Último latido $mocional</string>
    <string name="lbl_sentiment_vey_satisfied">Sin estres</string>
    <string name="lbl_sentiment_satisfied">No me estreso, pero me falta</string>
    <string name="lbl_sentiment_dissatisfied">Me esfuerzo pero igual me pone ansioso/a</string>
    <string name="lbl_sentiment_very_dissatisfied">Trato de ni pensar pues me estresa el tema</string>
    <string name="i_am_fine">Bien</string>
    <string name="i_am_defeated">Derrotado</string>
    <string name="i_am_soso">Ahí voy</string>
    <string name="i_am_almost_fine">Casi bien</string>
    <string name="lbl_image_tip">Tip</string>
    <string name="lbl_first_time">Primera Vez</string>
    <string name="lbl_explain_database_knowledge">Explicación extra base de conocimiento</string>
    <string name="lbl_question_emotional">Independientemente de su puntaje en el test de autonomia financiera. Como se siente usted respecto de la forma como administra su dinero y como se siente cuando piensa acerca de su futuro economico.</string>
    <string name="image_onboarding">image onboarding</string>

    <string-array name="rol_family_array">
        <item>Selecciona tu rol familiar</item>
        <item>Divorciado/a</item>
        <item>Partner</item>
        <item>Casado/a</item>
        <item>Soltero/a</item>
    </string-array>

    <string-array name="education_level_array">
        <item>Selecciona tu nivel de educación</item>
        <item>Bachiller</item>
        <item>Universidad</item>
        <item>Maestría</item>
        <item>Doctorado</item>
    </string-array>

    <string-array name="days_array">
        <item>Lunes</item>
        <item>Martes</item>
        <item>Miércoles</item>
        <item>Jueves</item>
        <item>Viernes</item>
        <item>Sábado</item>
        <item>Domingo</item>
    </string-array>

    <string name="title_activity_home_screen">HomeScreenActivity</string>
    <string name="lbl_home">Inicio</string>
    <string name="lbl_emotion">$moción</string>
    <string name="lbl_trend">Tendencia</string>
    <string name="title_notifications">Notificaciones</string>
    <string name="lbl_share">Compartir</string>
    <string name="lbl_repeat_questions">Repeat Questions</string>
    <string name="lbl_last_level">Ultimo puntaje: %d -  %s</string>
    <string name="lbl_last_record_emotional">Ultimo checkeo $mocion financiera</string>
    <string name="name_file_shared_preferences">bicifiappshared</string>
    <string name="lbl_finance_autonomy">Puntaje de Autonomia Financiera</string>
    <string name="lbl_success_emotional_state">Se ha registrado una nuevo estado emocional</string>
    <string name="error_profile_no_birthday">Por favor indique el cumpleaños</string>
    <string name="error_profile_no_familyrol">Por favor indique su rol</string>
    <string name="error_profile_no_educationlevel">Por favor indique su nivel educativo</string>
    <string name="error_profile_no_yearexperience">Por favor indique los años de experiencia</string>
    <string name="lbl_member_free">Membresia Gratis</string>
    <string name="lbl_signOut">Cerrar Sesión</string>

    <string name="title_terms_conditions">BICIFI APP TÉRMINOS Y CONDICIONES - POLÍTICA DE PRIVACIDAD Y USO DE DATOS</string>
    <string name="terms_conditions"><![CDATA[Cuando accede a nuestras aplicaciones móviles, nuestros sitios web en bicifi.com, redes sociales o nuestro portal
        de servicio al cliente en bicifi.zendesk.com o cualquier software, hoja de cálculo o cualquier contenido asociado, incluido el recibo de materiales
        educativos y comunicaciones para administrar su capacitación, suscripción, funcionalidad y servicios, ya sea como invitado o como usuario registrado
        (colectivamente, la "Plataforma"), usted acepta estar sujeto a los siguientes Términos y Condiciones, así como a la política de Privacidad y de uso
        de datos de Bicifi LLC (La compania)  Dichas políticas podran ser actualizadas periódicamente sin previo aviso. Por favor revísalos cuidadosamente.<br><br>

        La Plataforma se ofrece y está disponible para usuarios de 13 años o más (16 años o más en la Unión Europea). Al usar esta Plataforma, usted declara
        y garantiza que es mayor de edad para formar un contrato vinculante con la Compañía y cumplir con todos los requisitos de elegibilidad anteriores.
        Si no cumple con todos estos requisitos, no debe acceder ni utilizar el sitio web. Registrarse en nombre de otra persona que no cumple con este
        requisito de edad es en sí mismo una violación de estos Términos.<br><br>

        La plataforma, los servicios y el contenido se proporcionan "tal cual" sin garantía de ningún tipo, expresa o implícita, incluidas, entre otras,
        las garantías implícitas de comerciabilidad, idoneidad para un propósito particular, título, no infracción, seguridad o exactitud. BICIFI LLC
        renuncia específicamente a cualquier obligación de actualizar la información en la Plataforma y es su responsabilidad evaluar la precisión,
        confiabilidad, oportunidad e integridad de cualquier información disponible en la Plataforma. BICIFI LLC no garantiza que la Plataforma opere
        sin errores o que la plataforma, sus servidores o el contenido estén libres de virus informáticos o contaminación similar o características
        destructivas. Si elige usar la Plataforma, o se basa en la información presentada, lo hace bajo su propio riesgo.<br><br>

        Algunos países, estados o jurisdicciones no permiten la exclusión de ciertas garantías. En consecuencia, algunas de las exclusiones anteriores pueden
        no aplicarse en su caso.<br><br>

        <b>Indemnización</b><br><br>

        Exención de daños usted acepta indemnizar, defender y eximir de responsabilidad a BICIFI LLC de cualquier responsabilidad, pérdida, reclamo y
        gasto, incluidos los honorarios de abogados, relacionados con su violación de estos Términos y condiciones o el uso de la Plataforma. Nada en
        estos términos de uso afectará los derechos legales no renunciables que se apliquen a usted. BIFICI LLC se reserva el derecho de asumir la defensa y
        el control exclusivos (a su cargo) de cualquier asunto sujeto a indemnización en virtud de esta sección. En tal caso, usted acepta cooperar con
        cualquier solicitud razonable que ayude a BICIFI LLC a defender dicho asunto.<br><br>

        <b>Elección de la ley</b><br><br>

        Toda la actividad o el uso de la Plataforma y los servicios y estos Términos y condiciones se rigen por las leyes de Colombia en la ciudad
        aplicable de Santa Fe de Bogotá, sin tener en cuenta los principios de conflicto de leyes. El Tribunal de Colombia tendrá jurisdicción exclusiva
        para escuchar y determinar cualquier reclamo o disputa entre usted y BICIFI LLC, relacionada directa o indirectamente con estos Términos y
        Condiciones, o con cualquier asunto que surja de estos Términos y Condiciones, o cualquier otro documento ejecutado y entregado en relación
        con estos Términos y condiciones, el uso de la Plataforma o los servicios en línea ofrecidos por BICIFI LLC. Si el tribunal carece de jurisdicción
        sobre el tema, cualquier tribunal estatal ubicado en Florida, West Palm Beach, tendrá jurisdicción exclusiva para escuchar y determinar tales
        reclamos o disputas. En la mayor medida permitida por la ley estatal y federal aplicable, usted y BICIFI LLC acuerdan renunciar al derecho
        constitucional a un juicio ante un jurado. Antes de iniciar cualquier actividad legal en Colombia o en Florida se presentará el caso ante una
        mediación preliminar en la camara de comercio de bogotá para eliminar cualquier costo preliminar legal. De no llegar a mediación se procederá
        en accione legales en Colombia y como se describió anteriormente por ultimo se llevara el caso al condado de Palm Beach en Florida.<br><br>

        <b>Renuncia de demanda colectiva</b><br><br>

        Usted acepta que cualquier arbitraje o procedimiento se limitará a la disputa entre nosotros y usted individualmente. En la medida en que lo
        permita la ley, (i) ningún arbitraje o procedimiento se unirá a ningún otro; (ii) no hay derecho o autoridad para que cualquier disputa sea
        arbitrada o resuelta en una demanda colectiva o para utilizar procedimientos de demanda colectiva; y (iii) no existe el derecho o la autoridad
        para que una disputa se presente en una capacidad representativa en representación del público en general o de cualquier otra persona. Usted
        acepta que puede presentar reclamaciones contra nosotros solo en su capacidad individual y no como demandante o miembro de la clase en ningún
        supuesto procedimiento de clase o representante.<br><br>

        <b>Renuncia y divisibilidad</b><br><br>

        Cualquier exención de cualquier disposición contenida en estos Términos y condiciones no se considerará como una renuncia a ningún otro derecho,
        término o disposición de estos Términos y condiciones. Si se determina que alguna disposición en estos Términos y Condiciones es total o parcialmente
        inválida, ilegal o inaplicable, dicha disposición se aplicará en la medida en que sea legal y válida y la validez, legalidad y aplicabilidad de las
        disposiciones restantes no se aplicará de ninguna manera afectado o deteriorado por ello.<br><br>

        <b>Asignación</b><br><br>

        No puede asignar estos Términos y condiciones (por ley o de otro modo) sin el consentimiento previo por escrito de BICIFI LLC, y cualquier asignación
        prohibida será nula y sin efecto. BICIFI LLC puede asignar estos Términos y Condiciones o cualquier derecho a continuación sin su consentimiento.<br><br>

        <b>Plataforma y términos sujetos a cambios</b><br><br>

        Nos reservamos el derecho de cambiar estos Términos y condiciones mediante la publicación de un acuerdo revisado. Si no está de acuerdo con estos
        cambios, debe dejar de usar la Plataforma. La información en la Plataforma está sujeta a cambios sin previo aviso.<br><br>

        Nos reservamos el derecho de retirar o modificar la Plataforma, y ​​cualquier servicio o material que proporcionamos en la Plataforma, a nuestro
        exclusivo criterio y sin previo aviso. No seremos responsables si por alguna razón toda o parte de la Plataforma no está disponible en cualquier
        momento o por algún período.<br><br>

        <b>Acceso al sitio web y seguridad de la cuenta</b><br><br>

        Nos reservamos el derecho de retirar o modificar la Plataforma, y ​​cualquier servicio o material que proporcionamos en él, a nuestro exclusivo
        criterio y sin previo aviso. No seremos responsables si por alguna razón toda o parte de la Plataforma no está disponible en cualquier momento
        o por algún período.<br><br>

        Para acceder a la Plataforma o algunos de los recursos que ofrece, es posible que se le solicite que proporcione ciertos detalles de registro u
        otra información. Es una condición de su uso de la Plataforma que toda la información que proporcione sobre ella sea correcta, actual y completa.
        Usted acepta que toda la información que proporciona para registrarse en esta Plataforma o de otra manera, incluido, entre otros, mediante el uso
        de cualquier función interactiva en la Plataforma, se rige por nuestra Política de privacidad, y acepta todas las acciones que tomemos con respecto
        a su información coherente con nuestra Política de privacidad.<br><br>

        Si elige, o se le proporciona, un nombre de usuario, contraseña o cualquier otra información como parte de nuestros procedimientos de seguridad,
        debe tratar dicha información como confidencial y divulgará esa información confidencial únicamente bajo su propio riesgo y discreción. Si, a su
        discreción, elige compartir su nombre de usuario, contraseña u otra información de seguridad con cualquier otra persona o entidad para compartir
        el acceso, renunciamos a toda responsabilidad por cualquier cosa que esa persona o entidad pueda hacer para comprometer la seguridad de su cuenta.<br><br>

        Usted acepta notificarnos de inmediato sobre cualquier acceso no autorizado o uso de su nombre de usuario o contraseña o cualquier otra violación
        de seguridad. También acepta asegurarse de salir de su cuenta al final de cada sesión. Debe tener especial cuidado al acceder a su cuenta desde
        una computadora pública o compartida para que otros no puedan ver o registrar su contraseña u otra información personal.<br><br>

        Tenemos derecho a deshabilitar cualquier nombre de usuario, contraseña u otro identificador, ya sea elegido por usted o proporcionado por nosotros,
        en cualquier momento si, en nuestra opinión, ha violado alguna disposición de estos Términos de servicio.<br><br>

        No somos responsables de la precisión de los datos financieros obtenidos de sitios de terceros que se muestran o informan a través de la Plataforma
        o cualquiera de nuestros servicios. BICIFI LLC, sin embargo, no es responsable y no puede garantizar la precisión u oportunidad de la información
        financiera que recuperamos en su nombre directamente, de proveedores de tecnología de terceros, de instituciones financieras de terceros donde se
        mantienen sus cuentas, o de investigación / mercado de terceros proveedores de datos utilizados para proporcionar los Servicios o de la propia
        información por usted provista.<br><br>

        <b>Derechos de propiedad intelectual</b><br><br>

        La Plataforma y todo su contenido, características y funcionalidad (incluyendo, entre otros, toda la información, software, algoritmos, texto,
        pantallas, imágenes, video y audio, y el diseño, selección y disposición de los mismos) son propiedad de La compañía, sus otorgantes de licencias
        u otros proveedores de dicho material y están protegidos por las leyes internacionales de derechos de autor, marcas registradas, patentes, secretos
        comerciales y otras leyes de propiedad intelectual o derechos de propiedad de los Estados Unidos.<br><br>

        Estos Términos de servicio le permiten usar la Plataforma solo para su uso personal y no comercial. No debe reproducir, distribuir, modificar,
        crear trabajos derivados de, mostrar públicamente, realizar públicamente, volver a publicar, descargar, almacenar o transmitir ningún material en
        nuestra Plataforma.<br><br>

        No debe acceder ni utilizar para ningún fin comercial ninguna parte de la Plataforma ni ningún servicio o material disponible a través de ella.<br><br>

        Si imprime, copia, modifica, descarga o de otra manera usa o proporciona a cualquier otra persona acceso a cualquier parte de la Plataforma en
        incumplimiento de los Términos de Servicio, su derecho a usar la Plataforma cesará inmediatamente y debe, a nuestra opción, devolver o destruir
        cualquier copia de los materiales que haya hecho. No se le transfiere ningún derecho, título o interés en o sobre la Plataforma o cualquier contenido
        en la Plataforma, y ​​BICIFI LLC se reserva todos los derechos no expresamente otorgados. Cualquier uso del sitio web o aplicaciones moviles  que
        no esté expresamente permitido por estos Términos de servicio constituye un incumplimiento de estos Términos de servicio y puede violar los derechos
        de autor, marcas registradas y otras leyes.<br><br>

        <b>Marcas comerciales</b><br><br>

        El nombre de la empresa BICIFI LLC, los términos "The Financial Bycicle", "Financial Glaucoma", “BI”  el logotipo de la empresa, algoritmos, modelo
        de consultoria virtual  y todos los nombres, logotipos, nombres de productos y servicios, diseños y lemas relacionados son marcas comerciales de
        BICIFI LLC o sus filiales o licenciantes. . No debe usar tales marcas sin el permiso previo por escrito de BICIFI LLC. Todos los demás nombres,
        logotipos, nombres de productos y servicios, diseños y lemas en este sitio web son marcas comerciales de sus respectivos propietarios.<br><br>

        <b>Uso general</b><br><br>

        Si crea una cuenta en la Plataforma, comprende y acepta que BICIFI LLC está diseñado y destinado a proporcionar información general y educación y
        no es un sustituto de asesoramiento financiero, de inversión y / o legal, retiro o pensión de salud o herencias y otro tema financiero detallado.
        Cuando BICIFI LLC ofrece recomendaciones específicas, usted también comprende y acepta que las personas deben consultar a su propio asesor financiero,
        de inversiones y / o legal en el curso de la implementación de cualquier recomendación específica. El negocio donde opera BICIFI LLC es solo en el
        negocio de publicación, entrenamiento y capacitación, no en la inversión financiera o asesoramiento financiero o representación legal de ningún tipo.<br><br>

        <b>Terminación</b><br><br>

        BICIFI LLC puede cancelar su acceso a todo o parte del sitio web en cualquier momento, con o sin causa, con o sin aviso, con efecto inmediato. Si
        desea rescindir este Acuerdo o su cuenta con BICIFI LLC (si tiene una), simplemente puede dejar de usar el Sitio web o las aplicaciones moviles u
        otro servicio digital de La Plataforma.<br><br>

        <b>Limitación de responsabilidad</b><br><br>

        En ningún caso BICIFI LLC, o sus proveedores o licenciantes, serán responsables con respecto a cualquier tema de este acuerdo bajo ningún contrato,
        negligencia, responsabilidad estricta u otra teoría legal o equitativa por: (i) cualquier daño especial, incidental o consecuente ; (ii) el costo de
        adquisición o productos o servicios sustitutos; o (iii) por interrupción del uso o pérdida o corrupción de datos. Lo anterior no se aplicará en la
        medida prohibida por la ley aplicable.<br><br>

        1) Representación general y garantía. Usted declara y garantiza que (i) su uso de la Plataforma estará en estricta conformidad con la
        Plataforma Política de privacidad y seguridad de, con este Acuerdo y con todas las leyes y regulaciones aplicables (incluidas, entre otras,
        las leyes o regulaciones locales en su país, estado , ciudad u otra área gubernamental, con respecto a la conducta en línea y el contenido aceptable,
        e incluyendo todas las leyes aplicables con respecto a la transmisión de datos técnicos exportados desde los Estados Unidos o el país en el que
        reside) y (ii) su uso de La Plataforma no infringir o malversar los derechos de propiedad intelectual de BICIFI LLC o de cualquier tercero.<br><br>

        2) Indemnización. Usted acepta indemnizar y eximir de responsabilidad a BICIFI LLC, sus contratistas y sus licenciantes, y sus respectivos
        directores, funcionarios, empleados y agentes de y contra todos y cada uno de los reclamos y gastos, incluidos los honorarios de abogados,
        derivados de su uso de la Plataforma , incluidos, entre otros, su violación de este Acuerdo.]]></string>

    <string name="title_privacy_policy">POLÍTICA DE PRIVACIDAD</string>

    <string name="privacy_policy"><![CDATA[<b>INTRODUCCIÓN</b><br><br>
        BICIFI LLC es una Plataforma web, servidores, comunicaciones, aplicaciones móviles y otros medios digitales. Esta Política de privacidad explica
        cómo recopilamos, usamos, divulgamos y protegemos su información cuando visita nuestra plataforma , incluido cualquier otro formulario de medios,
        canal de medios, sitio web móvil o aplicación móvil relacionado o conectado al mismo (colectivamente, el "La Plataforma") o mediante integracion a
        datos de terceros. Lea atentamente esta política de privacidad. Si no está de acuerdo con los términos de esta política de privacidad, no acceda a
        la plataforma.<br><br>

        Nos reservamos el derecho de realizar cambios a esta Política de privacidad en cualquier momento y por cualquier motivo. Le avisaremos sobre
        cualquier cambio actualizando la fecha de "Última actualización" de esta Política de privacidad. Cualquier cambio o modificación entrará en vigencia
        inmediatamente después de publicar la Política de privacidad actualizada en el Sitio, y usted renuncia al derecho de recibir un aviso específico de
        cada cambio o modificación.<br><br>

        Le recomendamos que revise periódicamente esta Política de privacidad para mantenerse informado de las actualizaciones. Se considerará que se le ha
        informado, estará sujeto a, y se considerará que ha aceptado los cambios en cualquier Política de privacidad revisada por su uso continuo del Sitio
        después de la fecha de publicación de dicha Política de privacidad revisada.<br><br>

        <b>RECOPILACIÓN DE SU INFORMACIÓN</b><br><br>

        Podemos recopilar información sobre usted de varias maneras. La información que podemos recopilar en el Sitio incluye:<br><br>

        Datos personales Información de identificación personal, como su nombre, dirección de envío, dirección de correo electrónico y número de teléfono,
        e información demográfica, como su edad, sexo, ciudad natal e intereses, que usted voluntariamente de [cuando se registre en el Sitio o en nuestra
        aplicación móvil o cuando elija participar en diversas actividades relacionadas con el Sitio y nuestra aplicación móvil, como chat en línea,
        ubicacion geo espacial, preferencias de uso de La Plataforma  y tableros de mensajes asi como algoritmos de analysis de datos de su aplicacion
        movil y/o alianzas estrategicas con proveedores de datos de terceros.<br><br>

        Información de nuestros servidores recopilan automáticamente cuando accede al Sitio o las aplicaciones móviles, como su dirección IP, su tipo de
        navegador, su sistema operativo, sus tiempos de acceso y las páginas que ha visto directamente antes y después de acceder al Sitio. Si está
        utilizando nuestra aplicación móvil, esta información también puede incluir el nombre y tipo de su dispositivo, su sistema operativo, su número de
        teléfono, su país, sus me gusta y respuestas a una publicación, y otras interacciones con la aplicación y otros usuarios a través del servidor
        archivos de registro, así como cualquier otra información que elija proporcionar. Otra información que podremos capturar será derivada de su
        aplicación móvil o integraciones con proveedores de servicios financieros o transaccionales o georeferenciadores todos relacionados a proveer
        una experiencia de educación financiera integral.<br><br>

        <b>Datos</b><br><br>

        Información financiera, como datos relacionados con su método de pago (por ejemplo, número de tarjeta de crédito válido, marca de tarjeta, fecha de
        vencimiento) que podemos recopilar cuando realiza la compra, el pedido , devolver, intercambiar o solicitar información sobre nuestros servicios
        desde el Sitio o nuestra aplicación móvil. Almacenamos información  que recopilamos. De lo contrario, toda la información financiera es almacenada
        por nuestro procesador de pagos, Stripe u otro paralelo que podamos desarrollar entre los cuales pueden estar [Amazon Payments,] [Authorize.Net,]
        [Braintree Payments,] [Chargify,] [Dwolla,] [Google Checkout,] [Paypal,] [SafeCharge,] [Stripe,] [WePay,] [2Checkout,] [otro], y se le recomienda
        que revise su política de privacidad y se comunique con ellos directamente para obtener respuestas a sus preguntas.<br><br>

        <b>Permisos de Facebook, google y twitter</b><br><br>

        La Plataforma puede acceder por defecto o por que crea su cuenta usando estas redes sociales  a su Facebook, google o twiiter account. Podremos
        capturar Información básica de la cuenta, incluyendo su nombre, correo electrónico, sexo, fecha de nacimiento, ciudad actual y URL de la foto de
        perfil, así como otra información que elija hacer pública desde dichas integraciones. También podemos solicitar acceso a otros permisos relacionados
        con su cuenta, como amigos, registros y me gusta o like, y usted puede optar por otorgarnos o negarnos el acceso a cada permiso individual.<br><br>

        <b>Datos de redes sociales</b><br><br>

        Información del usuario de sitios de redes sociales, como Apples Game Center, Facebook, Google+, Instagram, Pinterest, Twitter, incluido su nombre,
        nombre de usuario de su red social, ubicación, sexo, fecha de nacimiento, dirección de correo electrónico, foto de perfil , y datos públicos para
        contactos, si conecta su cuenta a dichas redes sociales. Si está utilizando nuestra aplicación móvil, esta información también puede incluir la
        información de contacto de cualquier persona que invite a usar y / o unirse a nuestra aplicación móvil.<br><br>

        Datos del móvil Información del dispositivo, como su ID, modelo y fabricante del dispositivo móvil, e información sobre la ubicación de su dispositivo,
        si accede al Sitio desde un dispositivo móvil.<br><br>

        <b>Información de Terceros</b><br><br>

        Información dede terceros de terceros, como información personal o amigos de la red, si conecta su cuenta a un tercero y le otorga permiso al Sitio para
        acceder a esta información.<br><br>

        Si su entidad financiera llegare a estar vinculada a nuestra Plataforma podría llegar a compartir información de sus cuentas.<br><br>

        <b>Información de la aplicación móvil</b><br><br>

        Si se conecta utilizando nuestra aplicación móvil:<br><br>

        - Información de ubicación geográfica. Podemos solicitar acceso o permiso y rastrear información basada en la ubicación desde su dispositivo móvil,
        ya sea de forma continua o mientras está utilizando nuestra aplicación móvil, para proporcionar servicios basados ​​en la ubicación.<br><br>

        - Acceso a dispositivos móviles. Es posible que solicitemos acceso o permiso a ciertas funciones de su dispositivo móvil, incluidas las de su
        dispositivo móvil [bluetooth, calendario, cámara, contactos, micrófono, recordatorios, sensores, mensajes SMS, cuentas de redes sociales,
        almacenamiento] y otras funciones.<br><br>

        - Datos del dispositivo móvil. Podemos recopilar información del dispositivo (como su ID de dispositivo móvil, modelo y fabricante), sistema
        operativo, información de versión y dirección IP.<br><br>

        - Notificaciones push. Podemos solicitar que le enviemos notificaciones push sobre su cuenta, servicios de notificaciones a su dispositivo o
        a la Aplicación.<br><br>

        <b>USO DE SU INFORMACIÓN</b><br><br>

        Tener información precisa sobre usted nos permite brindarle una experiencia fluida, eficiente y personalizada. Específicamente, podemos usar
        la información recopilada sobre usted a través del Sitio [o nuestra aplicación móvil] para:<br><br>

        - Recopilar datos estadísticos anónimos y análisis para uso interno o con terceros.<br><br>

        - Crea y administra tu cuenta.<br><br>

        - Entregarle publicidad dirigida, cupones, boletines y otra información sobre promociones de nuestra plataforma.<br><br>

        - Enviarle un correo electrónico con respecto a su cuenta o estado de su nivel de puntaje en el cuestionario de autonomia financiera.<br><br>

        - Cumplir y administrar compras, pedidos, pagos y otras transacciones relacionadas con el Sitio [y nuestra aplicación móvil].<br><br>

        - Aumentar la eficiencia y el funcionamiento del Sitio [y nuestra aplicación móvil].<br><br>

        - Monitoree y analice el uso y las tendencias para mejorar su experiencia con el Sitio [y nuestra aplicación móvil].<br><br>

        - Notificarle las actualizaciones del Sitio [y nuestra aplicación móvil].<br><br>

        - Ofrecerle nuevos productos, servicios, [aplicaciones móviles] y / o recomendaciones.<br><br>

        - Realice otras actividades comerciales según sea necesario.<br><br>

        - Procesar pagos y reembolsos.<br><br>

        - Solicite comentarios y contacte con usted sobre su uso del Sitio [y nuestra aplicación móvil].<br><br>

        - Responda a las solicitudes de productos y servicio al cliente.<br><br>

        - Enviarle un boletín informativo.<br><br>

        <b>DIVULGACIÓN DE SU INFORMACIÓN</b><br><br>

        Podemos compartir información que hemos recopilado sobre usted en ciertas situaciones. Su información puede divulgarse de la siguiente manera:<br><br>

        Si creemos que la divulgación de información sobre usted es necesaria para responder a un proceso legal, para investigar o remediar posibles
        violaciones de nuestras políticas, o para proteger los derechos, la propiedad y seguridad de otros, podemos compartir su información según lo
        permitido o requerido por cualquier ley, norma o regulación aplicable. Esto incluye el intercambio de información con otras entidades para la
        protección contra el fraude y la reducción del riesgo de crédito.<br><br>

        <b>Proveedores de servicios de terceros</b><br><br>

        Podemos compartir su información con terceros que realizan servicios para nosotros o en nuestro nombre, incluido el procesamiento de pagos,
        análisis de datos, entrega de correo electrónico, servicios de alojamiento, servicio al cliente, servicios de análisis financiero y todo lo
        relevante para mejorar su educación económica y financiera asi como  asistencia de marketing.<br><br>

        <b>Comunicaciones de marketing</b><br><br>

        Podemos compartir su información con terceros con fines de marketing, según lo permita la ley.<br><br>

        <b>Interacciones con otros usuarios</b><br><br>

        Si interactúa con otros usuarios de la Plataforma,, esos usuarios pueden ver su nombre, foto de perfil y descripciones de su actividad,
        incluido el envío de invitaciones a otros usuarios, chatear con otros usuarios o agentes de servicio directos o empleados de un servicio
        tercerizado, dar me gusta a las publicaciones , siguiendo los blogs.<br><br>

        <b>Publicaciones en línea</b><br><br>

        Cuando publica comentarios, contribuciones u otro contenido en la Plataforma, sus publicaciones pueden ser vistas por todos los usuarios
        y pueden distribuirse públicamente fuera del Sitio y nuestra Plataforma  a perpetuidad.<br><br>

        Anunciantes de terceros Podemos utilizar compañías de publicidad de terceros para publicar anuncios cuando visita el Sitio [o nuestra
        aplicación móvil]. Estas compañías pueden usar información sobre sus visitas al Sitio [y nuestra aplicación móvil] y otros sitios web
        que están contenidos en cookies web para proporcionar anuncios sobre productos y servicios que le interesan.<br><br>

        <b>Afiliados</b><br><br>

        Podemos compartir su información con nuestros afiliados, en cuyo caso exigiremos que dichos afiliados cumplan con esta Política de privacidad.
        Los afiliados incluyen nuestra compañía matriz y cualquier subsidiaria, empresa conjunta u otras compañías que controlemos o que estén bajo
        control común con nosotros.<br><br>

        <b>Socios comerciales</b><br><br>

        Podemos compartir su información con nuestros socios comerciales para ofrecerle ciertos productos, servicios o promociones.<br><br>

        <b>Muro de oferta </b><br><br>

        Nuestra Plataforma puede mostrar un "muro de oferta" alojado por un tercero. Dicho muro de oferta permite a los anunciantes de terceros ofrecer
        moneda virtual, productos o servicios tercerizados, regalos u otros artículos a los usuarios a cambio de la aceptación y finalización de una oferta
        publicitaria. Tal muro de oferta puede aparecer en nuestra aplicación móvil y mostrarse en función de ciertos datos, como su área geográfica o
        información demográfica. Cuando haga clic en un muro de ofertas, abandonará nuestra aplicación móvil. Se compartirá un identificador único, como
        su ID de usuario, con el proveedor del muro de la oferta para evitar fraudes y acreditar adecuadamente su cuenta.<br><br>

        Contactos de redes sociales si se conecta al Sitio o nuestra Plataforma a través de una red social , sus contactos en la red social verán su nombre,
        foto de perfil y descripciones de su actividad.<br><br>

        <b>Otros terceros</b><br><br>

        Podemos compartir su información con anunciantes e inversores con el fin de realizar análisis comerciales generales. También podemos compartir su
        información con dichos terceros con fines de comercialización, según lo permita la ley.<br><br>

        <b>Venta o quiebra</b><br><br>

        Si reorganizamos o vendemos todos o una parte de nuestros activos, nos sometemos a una fusión o somos adquiridos por otra entidad, podemos
        transferir su información a la entidad sucesora. Si cerramos o entramos en bancarrota, su información sería un activo transferido o adquirido
        por un tercero. Usted reconoce que tales transferencias pueden ocurrir y que el cesionario puede rechazar los compromisos de honor que hicimos
        en esta Política de privacidad.<br><br>

        No somos responsables de las acciones de terceros con los que comparte datos personales o confidenciales, y no tenemos autoridad para administrar
        o controlar solicitudes de terceros. Si ya no desea recibir correspondencia, correos electrónicos u otras comunicaciones de terceros, es responsable
        de comunicarse directamente con el tercero.<br><br>

        <b>TECNOLOGÍAS DE SEGUIMIENTO</b><br><br>

        Cookies y balizas web<br><br>

        Podemos usar cookies, balizas web, píxeles de rastreo y otras tecnologías de rastreo en nuestra Plataforma para ayudar a personalizarla y
        mejorar su experiencia. La mayoría de los navegadores están configurados para aceptar cookies de forma predeterminada. Puede eliminar o
        rechazar las cookies, pero tenga en cuenta que dicha acción podría afectar la disponibilidad y la funcionalidad del Sitio [o nuestra aplicación
        móvil].No puede rechazar balizas web o funciones de rastreo dentro de la plataforma de la aplicación web u otro sistema integrado a ella.<br><br>

        Podemos utilizar cookies, balizas web, píxeles de seguimiento y otras tecnologías de seguimiento en La Plataforma para ayudar a personalizar el
        Sitio y nuestra aplicación móvil o servicios o software relacionados y mejorar su experiencia.<br><br>

        <b>Publicidad basada en Internet</b><br><br>

        Además, podemos usar software de terceros para publicar anuncios en nuestra plataforma  incluyendo  nuestra aplicación móvil, implementar
        campañas de marketing por correo electrónico y administrar otros iniciativas de marketing interactivo. Este software de terceros puede usar
        cookies o tecnología de seguimiento similar para ayudarlo a administrar y optimizar su experiencia en línea con nosotros.<br><br>

        <b>Análisis del sitio web</b><br><br>

        También podemos asociarnos con proveedores seleccionados [como [Adobe Analytics,] [externosClicktale,] [Clicky,] [Cloudfare,] [Crazy Egg,]
        [Flurry Analytics,] [Google Analytics,] [Heap Analytics,] [Inspectlet,] [Kissmetrics,][Mixpanel,] [Piwik,] y otros], para permitir el
        seguimiento de tecnologías y servicios de remarketing en nuestra Plataforma incluyendo nuestra aplicación móvil mediante el uso de cookies
        propias y de terceros. cookies, para, entre otras cosas, analizar y rastrear el uso de la Plataforma por parte de los usuarios, determinar
        la popularidad de cierto contenido y comprender mejor la actividad en línea. Al acceder a nuestra plataforma, usted acepta que estos proveedores
        externos recopilen y usen su información. Le recomendamos que revise su política de privacidad y se comunique con ellos directamente para obtener
        respuestas a sus preguntas. No transferimos información personal a estos proveedores externos.<br><br>

        Debe tener en cuenta que obtener una computadora nueva, instalar un navegador nuevo, actualizar un navegador existente o borrar o alterar los archivos
        de cookies de su navegador o su telefono o tablet también puede eliminar ciertas cookies, complementos o configuraciones de exclusión voluntaria.<br><br>

        <b>SITIOS WEB DE TERCEROS</b><br><br>

        Nuestra Plataforma puede contener enlaces a sitios web de terceros y aplicaciones de interés, incluidos anuncios y servicios externos, que no
        están afiliados a nosotros. Una vez que haya utilizado estos enlaces para abandonar algún componente de nuestra Plataforma, cualquier información
        que proporcione a estos terceros no estará cubierta por esta Política de privacidad, y no podemos garantizar la seguridad y privacidad de su
        información. Antes de visitar y proporcionar cualquier información a sitios web de terceros, debe informarse sobre las políticas y prácticas
        de privacidad (si corresponde) del tercero responsable de ese sitio web, y debe tomar las medidas necesarias para, a su discreción, proteger el
        privacidad de su información No somos responsables por el contenido o las prácticas y políticas de privacidad y seguridad de terceros,
        incluidos otros sitios, servicios o aplicaciones que pueden estar vinculados hacia o desde nuestra Plataforma.<br><br>

        <b>SEGURIDAD DE SU INFORMACIÓN</b><br><br>

        Si bien hemos tomado medidas razonables para proteger la información personal que nos proporciona, tenga en cuenta que a pesar de nuestros esfuerzos,
        ninguna medida de seguridad es perfecta o impenetrable, y no se puede garantizar ningún método de transmisión de datos contra cualquier intercepción u
        otro tipo de mal uso. Cualquier información divulgada en línea es vulnerable a la intercepción y al uso indebido por parte de personas no autorizadas.
        Por lo tanto, no podemos garantizar una seguridad completa si proporciona información personal.<br><br>

        <b>POLÍTICA PARA NIÑOS</b><br><br>

        No solicitamos intencionalmente información ni comercializamos a niños menores de 13 años. Si tiene conocimiento de los datos que hemos recopilado de
        niños menores de 13 años, contáctenos utilizando la información de contacto que se proporciona a continuación.<br><br>

        <b>OPCIONES CON RESPECTO A SU INFORMACIÓN</b><br><br>

        [Información de la cuenta]<br><br>

        En cualquier momento puede revisar o cambiar la información en su cuenta o cancelar su cuenta para cancelar su cuenta, desactivaremos o eliminaremos
        su cuenta e información de nuestras bases de datos activas. Sin embargo, parte de la información puede conservarse en nuestros archivos para evitar
        fraudes, solucionar problemas, ayudar con cualquier investigación, hacer cumplir nuestros Términos de uso y / o cumplir con los requisitos legales.<br><br>

        Si ya no desea recibir correspondencia, correos electrónicos u otras comunicaciones de terceros, es responsable de comunicarse directamente con el tercero.<br><br>

        <b>DERECHOS DE PRIVACIDAD DE CALIFORNIA</b><br><br>

        La Sección 1798.83 del Código Civil de California, también conocida como la ley "Shine The Light", permite que nuestros usuarios que son residentes de
        California nos soliciten y obtengan, una vez al año y de forma gratuita, información sobre categorías de información personal (si cualquiera) divulgamos
        a terceros con fines de marketing directo y los nombres y direcciones de todos los terceros con los que compartimos información personal en el año
        calendario inmediatamente anterior. Si es residente de California y desea hacer dicha solicitud, envíenos su solicitud por escrito utilizando la
        información de contacto que se proporciona a continuación.<br><br>

        Si es menor de 18 años, reside en California y tiene una cuenta registrada en La Plataforma [o nuestra aplicación móvil], tiene derecho a solicitar
        la eliminación de datos no deseados que publique públicamente en el Sitio [o nuestra aplicación móvil].Para solicitar la eliminación de dichos datos,
        comuníquese con nosotros utilizando la información de contacto que se proporciona a continuación, e incluya la dirección de correo electrónico asociada
        con su cuenta y una declaración de que reside en California. Nos aseguraremos de que los datos no se muestren públicamente en el Sitio [o nuestra
        aplicación móvil], pero tenga en cuenta que es posible que los datos no se eliminen completa o completamente de nuestros sistemas.<br><br>

        <b>CONTÁCTENOS</b><br><br>

        Si tiene preguntas o comentarios sobre esta Política de privacidad, contáctenos en:<br><br>

        www.bicifi.com]]></string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="how_improve">¿Cómo mejorar mi nivel?</string>
    <string name="remember">Recordar</string>
    <string name="task">Tareas</string>
    <string name="questions">Preguntas</string>
    <string name="select">seleccionar</string>
    <string name="select_day_weak">¿Qué dia de la semana deseas el recordatorio?</string>
</resources>
